\beginsong{Langemann.tex}
\beginverse
Ute på åpent hav, er jeg kjent som Sabeltanns skygge.
Rikmenn med gull ombord kan aldri føle seg trygge.
Som sjørøver har jeg min egen stil; flotte klær og et vennlig smil
\endverse

\beginchorus
Langemann lurer alle, som en ulv i fåreklær.
Det gjelder å rappe penger og gull før de skjønner hvor slu jeg er.
na, na, na, na, na, na o.s.v.
\endchorus

\beginverse
Ingen kan stanse meg når det lukter gull av en kiste.
Sabeltann står på dekk og tror på meg til det siste.
Han vet jeg vil være hans beste mann – storme frem mellom ild og vann.
\endverse
\beginverse
Nå har jeg gått i land, og mitt hjerte dunker og banker.
Kanskje jeg finner spor, ved gamle Gabriels anker.
Vi kommer tilbake før noen tror, for sjefen vår vil ha gull om bord.
\endverse

\endsong
